FIFA18 Ultimate Team討論區 （63）

歡迎大家加入FIFA18 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

做咩鬼又中1001

個個留比你中

而家好似每個星期買六合彩咁幻想可以upgrade個陣

check價都已經少左

我明

大家今集抽過最貴係咩
我最好都係普金ddg
仲要untrade

等緊佢出舒夫真高 唔知等到幾時

如果唔使理chem
大衛雷斯定t施華好d

賣 ps4 coins 7$=1萬
包卡唔包稅
Tg:onlonglong

第一次玩個時同自己講買到隻icon當爆機, 結果死儲爛儲買到隻

之後無下一個目標, 或者試下champ唔champ到D1

WL就無咩可能打到elite fifa19前都唔會買到韋拉c7

買唔到最top個d 呢個樽頸位 你用幾十萬upgrade張sif tif幫唔到件事

你隊野唔係都成3百萬既咩

90大哨同nif蘇9 全部都係打wl出，棄左sb

BF果陣課左金抽到一隻87柏金
如果計唔課金既pack，MM抽過一次Dybala
untrade upgrade反而成日中到正野，有普金DDG/拜利/華西/尼恩高蘭/Lacazette
家陣都仲用緊做主力

三百萬算得係咩, 比上不足比下有餘
WL對五至十球陣容乜易

又唔會賣coins 又唔會玩番downgrade

大哨

有冇人可以話我知點樣可以賺多d錢

打隻rpg game都話擺時間升lvl

再玩好似玩緊隻抽獎game

奧巴美揚真係done deal了

猩猩呢排講野好正常 無得撩交嗌

每日打一個鐘就係為左買個希望

其實我都係想有人講點樣可以一隻頂級勁野都無都可以打到上elite, 咁都可以係技術層面上入手

佢好謙虛。。。

係鬼 沉晚先想聊人挑機
不過我支持

挑機最緊要拍片
大家j下

其實場波一定好撚悶 pro vs pro都悶 何況呢度

猩猩可能個會然account係共用的

英超奧巴馬羊

個陣可以加羊了

一出實好貴

Toty前中過Prime雷哥
之後中多兩部電視機(卡吐 isco)就冇再開過電視機
我想要tif阿古路呀

Toty後冇開過電視機
半棄game狀態

icon都中埋
你d運用晒喇

所以咪半棄狀態囉 而家齋做sbc算
個fd仲威 開game嗰時中otw lacaZ
toty中87柏金 之後再中普金普巴

可以入羊了

英超奧巴 應該貴過阿古路

應該勁撚快 夾martial同willian掂

otw 應該貴到痴線

靠抽卡發達就食得蕉啦

呢隻game 一係炒卡 一係買coins

對板牙雲迪克
好好撞牙

係盧卡古麻麻
拿卡石好用d

PC撚 冇得炒

一出三十萬走唔甩

仆街英超真係貴德甲一個dup有突

我估otw要1m起碼

平售ps4 Fifa ut coins
Telegram:@letsgorockandroll

買coins唔會

炒卡可能要老手熟晒d pattern先得

同埋打機o者 平時炒股仲唔夠費神仲邊咁得閒補住個咁既市炒卡....

Otw係咪抽pack先有
十月中先玩ut miss曬otw

無pack luck又唔課金即係收得一半皮

炒卡要勁真係要好留意補住個市做research

唔係咩得閒禁下app講到咁易賺

好多時d靚價都係要半夜三更 唔撚駛訓咩

好想買英超奧巴美羊
應該超尾機

只可以講玩ut真係好撚chur

希望有otw sbc

其實係mm先要夜d訓 炒savic wilson 大把時間俾你入

你有無本同膽既問題

你五萬wilson個期我都貼市 一來無見過
應該係半夜出大pack先見如果真係有呢d價大貨

同炒股道理一樣啦 輸既人唔講贏既就會無限放大 咁你當然係呢度既巴菲特 但大部份人都係散戶

咁贏既人都要做research花時間,呢d錢係抵俾炒家賺既, 時間都係成本,又無話想不勞而獲

有錢咪唔洗chur

唔好話5萬幾入 當你6萬幾入都執3皮幾一隻

其實炒卡 本錢係最大問題 時間都其次

我明即係一千萬變一億易過十萬變一百萬....

下集會識用住普金專心搵第一桶金先買最top既人

依家得十萬都唔知點儲上去

屌你老母打打下又斷

一樣係成日望下呢隻果隻諗換陣

如果夠膽 可以入ptg 青頭卡

個個以為要totw ea就玩野

利申:自己入左20隻看門口

入邊隻

83 最平果幾隻

有冇人玩緊41212 wide?
係咪好易比人中出

玩慣翼但又想打雙箭頭

入埋堆英超雙曼83 84 一雞兩味

博potm+totw sbc

我覺得係
用開呢個陣
覺得對d識玩既好唔著數
所以呢排轉緊4321

屌佢老尾 抽極都垃圾

各巴打
Upgrade咩位好
無咩錢 想試下打wl
好多icon隊 點賺錢好

德甲出幾張勁排卡

今晚用晒啲錢做league啲sbc開pack搏tif aguero
3 premium gold jumbo
1 small prime gold players pack
1 Rare gold pack
3 gold upgrade
開得一個電視機 84 payet
EA我屌你老母

之前多謝詳情巴打提醒先執到隻平wilson

想放coins 1m $700

都係垃圾pack
點中

早知留錢買juanfran算
卻奧斯照舊龜速

隻雷哥個pack都係20k pack左右
prime electrum players pack
搏個希望啫

咁易邊個俾百幾萬買

唔買vrsaxxxxxx?

隻naldo好撚勁

都唔會勁過保定搭希臘佬啦
BTW我出tif

41212 防中 set留後
Desailly 定 petti好？

兩隻都係88

迪西，快d 又m/h
比提 hh

如果用黎踢4231既cam nif基沙文同togs ben yedder 邊個會好d

Thx
佢帶波勁廢 會唔會有事？
Balance都好低驚俾人撞晒
但佢strength 又唔差 所以1516緊
有冇用過既巴打俾下意見

一出已經買咗
而家右閘係sif華薩哥(vrsaxxx) sif羅白頭 同門將卡華積三個輪換
順帶一題左閘if alonso好撚勁
又快又大隻守得又好
有幾次落後咗都係靠佢反勝

Ben for sure 淨係wf都j死

睇佢數值同佢地兩個好似差唔遠
漢堡隻cf 好似又唔差

我寧願用中雷哥嘅運中special版美斯/阿古路
對阿根廷佬好有愛 (敗家恩除外)
最衰大波罅唔啱chem 如果唔係都想要

咁易中就啲人就唔洗貨金啦
仲要廢pack
儲彈藥買人算啦

work rate 體力，價錢差好遠

而家每星期做mm搏下算
打都廢事打

純防守一定Desailly
要助攻就Petti

上星期都無英超點比英超你

thx

試過轉返4231但唔識攻
明明以前玩開

防中帶乜鬼野波？有波分比兩隻cm 啦
佢pass 咭面低，其實睇細分vision short pass 唔低

比提好鈍都唔多啱帶波架

185 strength 90都撞得低？佢個model係大隻仔黎，只有佢撞人

利申無用過迪西，90比提638場用家

買球員做mm sbc等於on9
仲話諗搏tif阿古路真係
人地11張黑卡都未必中到 咁大想頭

好就試試佢

我係人版
10個tradable totw pack都唔撚中

當六合彩咁買個希望啦，反正平時入定唔使買人做
起馬好過用coin買pack抽

你兩隊mix做一隊算啦
唔係根本唔夠做
同埋你加埋有幾多coins再幫你諗個公廁陣

league/mm呢d都係夠大部分球員先好做
除非未出就買定曬 唔係真係好多時都輸

做完幾個聯賽SBC， totw都唔中張

500hkd psn卡換coins有冇人換 之前諗住留黎買mh 最後買左實體
有既留一留tg

出左更新咩？

If coutinho , if sterling, 藍 firmino
買邊隻好？

做完5個先得一個電視機咋
搞搞下已經做咗一半法甲sbc 遲下有錢做埋算

ps4 fifa18 賣coins $700 1M , $2000 3.3M
whatsapp: 59225877

淨係夠錢買一隻 邊隻先好

3隻都唔同位，你本身果3個位用緊咩人

幾錢budget?
有30萬好似正路就換TIF SON先

想兩隊夾一隊玩+600k 可以點執？

得12萬

咁我會揀TOTG費明奴
LM我覺得你用住普金Martial應該好過Choupo Moting?

push

Thank you

賣左隻龍用錢換中堅

棄game
平放2.9m coins $1800
tg:sellsell123

終於上返 D3
依隻晒閪驚逼你不斷買人

買左人突然勁左？

換左雲迪克後防安全左好多
身位又贏晒

盧卡古反而普通
一樣價錢拿卡石好用好多
但都入到頭配合到戰術

第二個陣可能會買埋拜利取代甘賓尼

有大量coins放
有意tg: org14

點解個個都用bakayoko
反而無乜人用gueye
明明gueye係廢version kante

因為巴卡係廢版vieira

psn $500hkd卡 收COINS
tg: lauuyin

if 禾確特

Wilson 1g1a

再出

仲要睇埋星期六果場點先

呢排有咩好炒
同埋winter upgrade嘅卡有冇機會升值

Push

有機喎真係

唔係講笑 有機會

不過呢場可能計2月

英國仲係1月

Lozano都升左差唔多一倍
去到6萬就出貨

想問下意見，如果打412122個cam 位要icon 人的話用92迪比亞路定91 hagi 好？

冇同價替代品

我都儲左幾隻, 心諗屌明明之前if個排都無咁多人用; 出左隻sif就變左公廁sub 明明用落差無幾

ps今期totw有隻psv右閘, Lozano唔洗做sub lu

Chung, 你點連Lozano 同隻右閘?做到10 Chen 嗎? 有冇陣分享下

451 formation

好易咋喎
用4-5-1
右面放佢2個
其他好易執
loyalty / manager 是但一樣都已經10 chem

打場入圍賽都要被鬼佬屌，話咩：幸運勝利，用呢隊贏幸運，真係好差。

心諗明明屌打佢，入波黎黎去去都係禁入架啦，係咪要我控一個由中場扭到去禁區勁射入網先叫真技術？ 同埋我隊野3百萬，得隻牙朗，有機屈機呀 佢禁既心態入去WL, 有排佢屌

唔洗介意，成日都有呢d人
輸波搵借口

Thanks Ching. 451真係易執

想問普金harry kane 係咪放得冇用 我個陣用緊tif son 普金jesus sub用普金martial morata 打緊41212

......

唔計新卡 要炒winter upgrade起碼早2個星期入先有肉食

英超後防線
81Zeeg 81Ake Bailly Valencia
龍 古圖
身上有20萬 可以點upgrade

今個月紅卡有唔少都岩用 唔貪心 中隻bale就夠

開個dost比你, 等你贏個莊100蚊

咪係，中bale咁大想頭⋯⋯
15張有張做到sub仔我都還神

得300k整左面 玩開442/4222
大家會建議砌定砌下

新手sor

我中阿古路夠了

下

呢度都大把

俾人迫害既野 你識條鐵

晒氣 reply佢不如打多場嘛

收1.5M coins , 有意TG CCCCJJ

有冇PC巴打放coins

add 我tg

有ps4 coins 10m放
有意tg我

PS4 放coins 1m $700

咩料 變左買賣post

棄驚 課左成3千

3000先得1m

迪比亞路最top咁濟
hagi真係無咩見人用

我都係咁
有 d 輸完 send msg 黎屌
我會主動 add 佢做 friend 叫佢打多場 friendly
贏輸都好希望佢條氣順返d
打機姐又唔洗咁認真既

不過因為咁樣我識左依家打 co 個英國人
因為大家有d共同興趣鍾意試陣玩戰術怪波
最憎人玩跑狗波子機412122

價錢差好遠

陰公 PC係咪開始無人玩
無人開pack依家個市啲野貴到

hagi頭兩個月好多
呢家唔知去晒邊

PC 不嬲都少人玩

換邊隻龍好？

d值錢if會比一兩個人hold起哂做市

標準答案:比高域

德甲隻CB原本以為最多未8萬左右
點知今朝一睇
十幾萬

平放PS4 COINS $6.5/萬，包TAX

TG: seventeengor

張if越高分就越少貨
越容易比人hold哂
你等埋今晚wl reward多番d貨源既話應該跌到落去既

攞晒去做祭品

張保定要70萬 真係笑撚死我

雖然拜老師個個講到咁廢，但都唔值貴過佢掛

等聽日出otw 等睇跌一半價

其實勁唔勁

而家先發覺eriksen冇finesse shot trait
一路以為有

聽日咁快otw

confirm?

如果真係聽日出 我依家放哂d值錢人 等聽日再入

有無pc巴放coin
1m左右？

又有成 gb 更新

放ps4 coins 有3m
有意留tg

naldo有winter upgrade 應該得派彩頭1粒鐘跌少少 之後都會keep住十幾萬

86未必up

唔該晒

如無意外都係跟返if升rating個機制 雖然係不明文規定
nif 82->84, if 84->86, sif 86->87

psn hkd$500卡 換coins
tg:lauuyin

隻sif 都岩岩出
未必有去到87 咁高
似nif 82->84, if 84->85, sif 86->86

kroos出if加得1點acceleration
ea係咪好唔中意佢

想入下曼城D IF卡等阿古獸POTM
但張張都升左N咁多唔敢亂入

可能用icon9估

用icon我反而仲唔介意 可以祭隻雷哥

之前無諗過winter update入左隻if sterling打wl
點知已經升升兩皮

其實係點計
想問son要升幾多
佢張86,87黑卡先會升？

If同sif sonaldo分別大唔大？

要升兩點到84

nif 84 咁if 就會86 呢個算係出if卡既規律黎

好少人有得升兩點 睇返上年就知

都係跟1月中h2h個球員patch黎改既je

有冇人放 多左張卡係到又唔想課point

諗住把心一橫，coin就得一百萬多，一陣做錯untrade hagi 返唔到轉頭，所以問下巴打意見，coin 真係難儲的..

如果真係鍾意個球員就冇所謂喇

聽講今晚出okocha同恩沙基

恩沙基...吸引力大減...
okocha 可以夾聖誕musa

之前試過用87 loan inzaghi
真係不了

買tradable啦

如果隻大恩in game好似真實咁係波追人既話我就做

真實真係執雞王，好多波自動導航咁去到佢腳度

Sb遇到既話就會係咁

屌你老母lag到我入去set指令都咁疾

做迪比細路啦，打前鋒或攻中都得
赫傑同迪比差個level

我wl 40場比你參考4222 左前鋒

Date. 入波 助攻 共
20180108 39 25 64
20180115 25 14 39
20180122 49 24 73
20180129 35 19 54

你話超勁又唔係，算係交到功課，我接受到囉

應該兩隻都係4x萬做到既祭品黎
講真兩隻都用唔落手，仲衰過if

上定下 諗緊買boateng 一話if alonso

thx 巴打

Wilson 會唔會 TIF?

星期六般茅主場對城篤屎
佢再入波機會都幾大

BTW睇黎今晚唔止出大恩同JJ
應該出埋奧雲

獌連名宿會唔會變成公廁 如果50萬做到既話

94 finishing+90 pac+finesse shot

應該要1球

冇奧雲

EA有無咁好死
得果三張都三張84+

小佢老味，15張最高86廢明勞，horn
得張廢勞叫做可以打b隊⋯⋯

對Jay Jay好有興趣

紅卡最好係bailey係咪應該慶祝

想問下wl一個月幾多win？ 屎忽痕想玩下

season D2

紅卡中左兩隻拉素

savic同immobile

三張咪金3 囉

頂 我寧願中阿里 中左4張意假

哈

好過我啦 我最好中savic 音樂比利 perin

全部意假

Check番原來廢勞值25萬，真係唔知乜水會買
睇埋你地，原來我算係幸運的一個

好心ea個仆街就比d甜頭我地啦，辛苦成個月又係比d垃圾，當我地係乞衣咁

一張都用唔著
好有衝動㩒個qs制扔撚哂12隻佢
反而我想要隻費明奴 好岩洗

費明奴打cm好用

wa
隻if alli第一場online season就入左兩球遠射

好慘

呢度有好多人用Firmino喎

放 2M ps4 coins $1300
留tg

PSN hkd$500卡 收COINS
買多左用唔著 有冇人要 可以拎黎買GAME

抽5張
中得張 Monreal

我都唔求你咩屁馬阿古路巴爾
我屌你老母ea比隻似樣d既黎得唔得阿
打左成個月 結果d reward真係格硬用都用唔著
冇隻上到台面 sub都做唔撚到

有60萬既話做邊隻sbc icon好
定係唔做

好撚慘

除左Ake其他真係冇眼睇

有無巴打用過阿古路戴巴拿打雙前？好似唔係好夾咁

我都全垃圾😭😭😭 蘭仙尼

Monthly reward 86 dost 83 ox...

唔啱用又賣唔出嘅話
自己諗諗

整D垃圾cm，再用黎升上迪比果D

仲以為真係有奧雲添

Goretzka 同vidal 邊隻放cdm位比較好用啲

用過 無咩火花 大巴拿比人埋身就玩完

見人地用dybala轉下轉下就有空位射
自己用就俾人捉晒路

巴打依家咩陣

今日開果d wl packs最撚值錢果張係shadow

Ea不如整到hunter同shadow有電視機/walkout動畫啦

Walk out

時間用了，垃圾得到了

冇用dybala lu
雖然其實都入到波
但有時右腳有位都唔敢射
都係用阿古路好d

我賣哂2隻 阿古都用唔慣

你用開咩好野

433左路
1)if 法老+if bonaventura+totgs rodriguez
2)if insigine +if bonaventura+ totgs rodriguez
3) if insigine+if allan +if ghoulam
揀邊個好

if 法老 係邊個?

btw if allan +if ghoulam >>>>>>>>>>>>>>>>>>>if bonaventura+ totgs rodriguez

el shaarawy

隻88韋拉升撚到

想賣左佢換91

Market 見到隻2.7m

2.9入左

91咪一樣升左

反而kante呢隻垃圾 真係升唔起

Sif savic 攻中定防中 比較好 玩4222想用

仲有無可修改既地方 身上有50萬

仲用緊nif Kante

之185萬放 都要蝕幾皮稅

模組太垃圾 我覺得巴卡仲勁

Baka係咪會downgrade?

韋拉同c朗一樣勁到唔想放
但冇錢炒卡搞到儲錢儲得好慢

幾十萬都夠炒啦

得返十萬淨
仲有張馬甸尼可以賣
但又係好用到唔想放

張雷哥如果換得返錢就好

每個WL都要諗賣唔賣toty kane換返阿朗好

買哂銀卡 炒聯賽 一張都賺到幾千

放2M ps4 coins 留tg

而家有d錢
整里奧sbc定買nif c朗先？

問埋d問題新手到咁但又可以咁有錢

上次買左雲迪克好好撞又跟得貼後

終於萬六蚊買埋拜利
頂唔順甘賓尼成日比人one two 放甩

一個前鋒一個後衛 自己攻要補強定守要補強都未知 可以有呢個煩惱 真係好羡慕

c朗

雲迪克成日標出黎

我隻90 puyol標得仲勁

又係喎，不過幾搶得

原本諗住買張 SHA 比甘賓尼
成五千蚊張個 PAC 先加到 75

買張 ANC 拜利萬六蚊
PAC PHY 會勁好多
甘賓尼頂受傷用啦
不過未試

見人用好似好屎咁

有ps4 coins 3m放
有意tg我

如果本身有張c7 loan

抽到張c7 untrade係咪會有悲劇發生(要qs)?

Loan同本身d卡冇衝突

If benatia定係if koulibaily好d

系wo, thx

屌你，收早死serve

wl有得extend

可以點改

根度簡foul啦

史達寧IF
Kante
Firmino

咁又唔係屎嘅
但成日失驚無神標上前
頭槌反而好好夠高佬頂

等naldo 跌價 入20隻炒下

Togs Firmino 打cam
Mahrez 換丁力
Kante 換馬杜迪？

can't play now?

唔記得講 sor
我入場換打41212

呢個係我副陣
件件都好用

我係你會換根度簡落Kante
Mahrez換丁力
睇下你想想換埋隻耶穌

或者直頭棄守 debruyne落一間 出費明 workrate HH 癲狗

有無人用過93 世三 好唔好j?

巴打幾多會入手？

總之換走根度簡先其他再算啦

雲巴士頓好唔好用？
之前好似有巴打話過唔好用 有無其他巴打用過

推
一隻就injury prone
一隻就hh
各有缺陷
邊樣大獲d

同問
諗緊雲巴定luis hernandez，前者慢啲同MM，但後者隻三星左腳又令我好卻步

買左if insigine+if allan +if ghoulam
Ghoulam好正

89雲巴ok的，晤鈍

棄守有得諗喎 thx Ching
我換丁力同費明先
其實係pc版隻kante 愈升愈有

今晚出otw

Luis hernandez 我打draft用過 幾好用 好靈活
右腳禁區內射地波基本上入左8成

有無用過93雲巴？洗唔洗600k (PC撚)

用過89,91炸

injury prone，我用過咁多場都未傷過
仲有，後衞只會踢人，唔會比人踢

ut好似人人都易傷 睇唔到有冇injury prone既分別

衝上去個問題我覺得唔太關work rate事 cb衝上去似係L1叫錯人最主要

其實炒聯賽即係點

martial換Sanchez諗唔諗得過

rudiger換黑mustafi又點睇 而家覺得rudiger都好穩

我諗佢係話買同一個聯賽d銀卡炒？等佢出league sbc

聯賽sbc 因為某d隊少金卡 d銀卡會係出左聯賽sbc後非常值錢

ake換if azp

if azp 用過覺得唔值400k 轉用ake

ake唔會差得過if azp但平咁多

不過兩隻都衰身高

我有唸過if azp 除左用來夾古圖同alonso chem之外 數值其實唔係好ake好多 so far ake我覺得唔錯

同意, if azp 完全唔值
mustafi 就真係值

今日開始係咪silver 2 or above 都自動入WL ?

你個陣用咩英超中堅都係10chem 架啦...
駛咩一定要用azp 夾

ake 有機會出SIF
Wed 對車仔有入波

ake 連begovic 已贏

今日update 左
慘慘豬，以後有人無得再買保
真正係要靠實力打入世界賽

琴日castro都話好想睇下邊d穩定入top100既人今個禮拜會跌左出去

有咩藉口好用

冇左gk auto clearance唔慣

update完有應該少少受惠

平時都少入kick off goal

同埋唔駛搵隊搵咁耐

好想知香港今後仲有無真正高手可以靠自己實力入世界賽，但睇完個16歲靚仔skill move 咁勁，睇黎難矣
香港人打法太即食，印象中無人真係去練習combo skill move

好多pro player都唔係skill move為主嫁啦

唔好乜都話香港人

HKD$500 psn卡 換COINS
tg:lauuyin

500k

想轉玩4321
琴晚試陣但三中場中間放bakayoko set stay back 點解都會企咁前
仲前過rui costa同ox
有無乜特別野要

做咩勁

之前我隻kante都係

上星期無時間打左廿場得銀1，今個禮拜拎到資格
EA 真係改左例
（ 條link 去get access)

buy now or bid?

高位接貨 ？

bid

EA我屌你老母

84 5k一張了 最衰無咩位 入得幾十張 入左好多銀卡同otw

44張垃圾紅卡+1張垃圾untrade icon

中icon都唔高興？

咁當我無講過

中場如果有prime 韋拉，拍toty 魔迪 定拍比提好？

韋拉 古烈治 toty迪布尼

有無方法屌停佢

自己去check下
已經改左銀2就可以WL

4321 最好中間三隻都搶得下

我琴日都bid左十隻84 有d 2k就bid到

奧巴山狗會貴成點

頭100

銀卡應該入咩聯賽

ea會唔會黎個反高潮 ptg都可以用黎做otw sbc

企你個街 知我呢排屌得你多

紅卡好似無winter upgrade 賣唔賣左自己張son 好

你偷人圖姐呃我唔到既

我好撚耐無開過電視機喇

成個月

同埋玩開英超, 唔知點match泥馬

2隻Icon 夾住囉

cls top 100好多都87 86封頂

金2都開到屁馬

上面top100得隻dost

之前諗過用聖誕fabinho連屁馬

要玩入場轉陣喇, 之前好撚憎人咁做

if費顛+ST耶穌 LF屁馬 入場轉陣

兩隻都用過但已經sell左

幾星期冇玩見出patch打下wl
痴撚線有球必應
第一場就8-3
人地射4中3入3
痾蛋又牛油手

呢個世界公平咩

入左廿幾張 博佢反高潮

屌..嬲

我玩到想棄game就中, 可能要有呢個心態

你老味咩金2 中尼馬 son

我中dost

唔會入貨住
等啲人抽otw等啲價跌少少先
始終都係4411啱自己
仲要爭扎緊入唔入rio
諗左成個星期

猩猩哥
你個陣幾百萬實夠錢轉陣就隻neymar

其實係咪打返4後衛好d 3中堅場場被人中出到傻
同埋好似好少人玩三中堅？

仲有無人收GAME 錢

無防中 成隊波得3條友打防守緊係俾人中出

呢隻game兩三隻夠攻
防守就多多個都唔夠

前場太多untrade(potm salah kane 迪比細佬)又唔想唔用咁浪費 試緊砌433砌唔掂

用433 del p + fernandinho/firmino 夠連啦

但又未有rw

但要兩翼係攻強過防
但幾個星期前對過5212俾人轉邊屈死
三後衛應該好講技術
如果對翼/閘用得唔好中堅同中堅中之間好容易有缺口

5212人地用就好勁
自己用就
中間成日空晒唔夠人

屌d運去晒你到

仲要尼馬140萬+son 30萬，成個forums 比撚晒d運佢攞晒 1，2

3412好好用喎
係 d CB 唔可以太慢
中間換左隻普金雲迪克已經大大改善

唔明點解 UT 冇 3142
有隻 cdm 磅住穩陣好多

勁人棄哂wl定點
前面run得勁順場場大炒
btw有冇巴打覺得個龍改到重膠過岩岩開game
隻ddg廢撚到

full chem tif son + totymbappe定 7 chem tif son+ 10 chem sif 阿古獸

totymbappe
當你最好個隻包皮
我都係揀後者

ake 180會唔會矮過頭

totgs

n隻英超

豬腦呢

好睇jumping+strength

鳩基連都有
禾仔果張一出應該好貴，下星期實IF

事實係英超最多轉會

好過上年winter otw好多

入定d廢otw同高rate人啦 上年有otw換otw sbc

上個禮拜18w4l
最後得27w

金3之後先對硬野

爆炸頭會唔會其實高多幾cm

後追mode 一樣有，好似仲勁咗咁，入完波成隊變白痴

一開始交失波射唔入就知死神來了

好想知撚下95 neymar係咩感覺

新Gameplay幾啱我自己
因為buildup play夠慢
之前啲gameplay太快

呢樣野一個月前已經要做

好想要盧卡斯摩拉

大執緊個陣

連if hazard都放埋 其實hazard有feel d

淨係想入羊 唔知會炒到幾錢

就係為左泥馬換左半隊

應該都一球野啦

升到95係幾勁 雙5* 身位又未至於一拍就甩

猩猩之前比人喪屌家陣中番隻正野補番數

當爆機喇, 以後唔屌ea 鐘意kick off goal就kick off 後追就後追

中鉛就中鉛啦

btw 成晚中鉛

更新完gameplay好似仲西左

PUSH

係咁截極個波都係對面

我覺慢左啲動作
幾夾我自己style

我都係
琴晚次次踢中個波都係比對面搶番走，痴鳩線

好似後追mode 無咁勁 唔知係咪錯覺

1:1 好勁，之後2，3，4球開始無咁勁

屌你老母4張可以中屁馬son muller
我十幾張就中哂d閪屎垃圾
真係唔洗打得咁辛苦

可以換返比高域了

想問隻meite又totw又otw係咪兩隻一齊in pack

一陣出otw個市會唔會跌少少 想入貨

呢隻好特別

得佢係以totw rating黎出otw
情況同之前ptg jesus wagner一樣, 但又唔見今次otw batshuayi 山狗 locadia係咁

個頭先話唔屌EA, 但唔撚知個gameplay做乜

唔似中鉛, 但全部人好頓, 節奏好慢

無晒彈彈波咁, 玩到好撚辛苦

平售ps4 Fifa ut coins
Telegram:@letsgorockandroll
Fast trade

我巴神加3張垃圾

頭先有場對potm mane + potm salah + bale
呢三個係我後場係到玩知途賽跑
逼住打突擊

係 d傳波太快會彈哂落對面
玩左十場先開始習慣

應該係因為得佢係轉左會先出if

我本身仲雄心壯志諗住今個月打足160場
玩左幾場已經去沖涼訓覺

平時唔係香港
放假返黎香港
但屋企村屋得8mbp
禁制有delay

我真係屌佢老母, 傳接完全好似要重頭學過咁

難得學左死尻彈又要改妹下妹下既打法

巴打我都留意到你係平夜回POST既人
你本身係邊到

英超左閘邊隻好

仆街打十場輸左一半

呢個唔關地區事
我夜回post因為我平時都係夜鬼
我平時係台灣only

原來係咁
因為平時深夜睇波都仲見到你出聲

楊格SIF

有諗過呀，但3星wf 右腳仔左閘未玩過

下，你個陣都輸一半？
我7場5w 同平時差唔多，輸果兩場係比ea做到無得打果d黎，對方球球神救，自己後衛又戇鳩鳩完全係投降果d，係無咗kick off goal, 但係做到你輸咪一鳩樣

我都輸, 完全要改打法

好撚嘔心既gameplay
難得d對手好似幾適應個個妺下妹下

我個邊都係會睇深夜西波到朝早

痴撚線完全唔夠快搶禾仔otw

你開頭屌個彈彈波gameplay
Ea終於為你改

岩岩有幾隻三萬幾都miss了
放棄

80k搶左隻
等下個禮拜四

請相信羊一招

我過人麻麻 之前玩洛賓都玩唔掂

抽到隻禾狗OTW

有冇咁好彩呀

打交

戇居

中到奧巴我日日上黎撐EA

堆sbc又導人做賭徒

禾仔

反而個新gameplay幾啱我
8w4l
但轉嘅其中三場對c7完全被sm
普金張c7好似強化左
同埋自己單刀橫傳對面龍竟然回到身撲走

輸好拿多球執雞

心郁郁想祭左佢

Twitter好多人都係咁, 唔敢開住

我都係咁 唔知會唔會賠呢

應該會補償

10皮野做一次 咁多人做 真有錢

用邦路斯做都ok
至少隻88塞落去其他球員可以用低少少嘅rating

loop左幾次untrade

我做summer架喎。。。

中左保定

咁好彩

開三包 中kroos boateng peterson 三隻德國if

富者越富

第一次咁好彩 之前if玩咁耐都係中過幾次

今萬最值錢果幾隻你都中左兩隻

秒放了 今期有排跌

利記海鮮近況咁樣，張otw雲迪克仲值十萬 ？

比我都即放 兩隻都好overpriced

啲廢金放咗300張，賺咗廿幾萬

中堅入一球就有
睇你搏唔搏

tolisso otw 平過if

Wl又extend時間

Summer tradable otw抵唔抵搏呢

89000入咗sif Wilson會唔會好不智

話你聽 做呢d sbc 9成係仆街

想賺就等佢跌多d 直接入隻otw

之後肯定升返

應該勁多人做
依家OTW仲低過IF

Bonucci事件 好難講

祭左岀禾仔

做summer真係開winter?

我做summer中左Costa
會唔會賠錢

等佢fix左先算

放幾錢到呀?

冇set價
突然覺得之前亂qs 廢金，可能蝕咗唔知幾多

我成日都qs

亞衣第一場就入波

EA SPORTS FIFA
‏
已認證帳戶

@EASPORTSFIFA
8分8 分鐘前
更多
The issue regarding Summer OTW SBCs rewarding fans with both Winter and Summer OTW players has been fixed. If you opened these SBC packs during the period the issue existed, you will be granted the equivalent SBC pack(s) in the coming days. #FUT

兩粒

唔計

Otw炒起晒未

5萬標到9萬幾已經

好彩開左隻亞衣, 其他開垃圾

巴舒亞伊啱啱入兩球，巴打你中獎喇

原來今日大獎係亞衣

升到11萬了

隻阿姨第一場就入兩球加助攻贏波

想知普金卡係咪完左otw先出
奧巴美羊個d

pack luck好似好左
開左幾包82+, 山狗sbc, 幾包25k都有電視機咁濟 雖然最貴都係pepe

賣coins 有3m ps4 有意留tg

放埋閃銀嘅話

naldo 62k了
仲有排跌

最低睇幾多好？

ginter先50k
唔知會唔會低過

juanfran好似都有d投資價值
同佢差唔多rating嘅rb都貴過佢

個gameplay 適合好沉著既人

建議得閒去釣下魚好過你操

尻彈無咩威力 反而極危險

護波轉幾個圈好多變得好撚重要

打左十場先叫做適應番d , 好彩佢11勝就得, 未適應打40場真係有d嘔心

Otw 禾仔落左40k
佢唔係入2粒咩？

雙3星翼
周中仲要得兩粒
機會細d
除非聽晚再入

尋日wl連輸兩場之後嬲到我賣晒成隊
瘋狂傳失
再俾人反cup

諗住炒下卡先

好易傳失, 改到過晒火, 後追mode威力仲大左
最頂唔順係接波第一下慢撚到痴線, 不嬲買d靈活球員為主接個波都好似擔泥咁

隻泥馬俾我生不逢時 改gameplay前就一定好神, 而家要適應下

Juanfran同carvajal stat差唔多咋喎 唯一好過西甲最強RB既野就係易link

賣coins 7蚊10k
有400k
telegram utboy321

400k

差唔多啦 我入左20隻啦 再跌入多30隻

呢家係咪打返有翼陣好d

juanfran定naldo

緊係naldo la

有咩吸引你買

本身個人能力勁 模版勁

可以連最勁龍花曼 屈機中場哥列斯卡 綠線

winter有機會upgrade

應該而家入好定星期一派sb先入好

試過又好似唔work

身位應該重要左

反正都妺下妹下

間唔使一下skill move就定勝負如果大家識打識守

我呢個價左右入左廿拎隻 星期一派sb唔會點跌 再跌唯一原因係再出核彈包

想問OTW古天奴依家值唔值得買??

出唔到圖

我5萬8-9 入左廿幾隻

自己睇路啦

ginter好似差唔多stat
都係連到fahrmann goretzka
得50k
搞到我有d猶豫

188 vs198

新年係咪又會有活動

踢7贏6😂希望出完街仲keep到🙈

尋日玩快 10場輸左一半 d人變撚左弱智

妹下妹下玩 連贏5場

睇見死尻彈d隊死晒

妺下妹下變左皇道

妹11場算, 妺夠40球人都癲

妹11場算, 妺夠40場人都癲

轉左妹妹都連勝

整隊11個大隻佬妹到完場先

正
一向妹開

可能work, 小心first touch 個下, 勁人都變弱智

新手黎講呢個陣ok嗎?

隻撚隻CB都走出黎標波搞到後面啲企位亂曬之後畀人入埋

禁區頂射地波都係2下正方?

大家會要隻 prime 馬圖思, 定用啲錢買Rio 同馬Din尼？

我都覺patch完之後cb企位on9左 正話有球禁區入面一隻得住另外一隻跟住對面唔該都無聲抽入左

龍門又nerf番少少

想趁而家入隻otw Tolisso (而家130k)

各位市場高手建議幾時買好?

大家做summer 定winter otw
利申：窮撚

七皮半入左兩張OTW Diego Costa, 搏佢識升到100~150K 走

86, OTW, 我覺得值搏

抽咗4包winter otw

Tosun —>Babacar—>Tosun—>Joao Mario

我覺得會跌

博佢升真係博佢入波 if

以為自己踢緊元老組

窮撚就咪做啦

西甲又唔難嘅
又場場正選

Ea咁好死

覺唔覺 update 完
個防守好怪
個個屈禁區波子機
班CB唔識郁

正常

007好唔好用 啱啱整otw sbc出咗 諗緊loop唔loop落去好

點解唔做summer
Winter一大堆伏

今期興禁區圍猜波子機L2轉身射

CB用bailly好定tif Ginter好

覺得依家個gameplay好好多喎 之前icon隊打41212，根本極難守，中場彈黎彈去，背住隊友都交到勁準，見到前面c7走位禁一下三角就等佢跑過哂啲後衛單刀 依家起碼攞波都要護下波先繼續去，之前根本只係彈彈波+跑online
依家起碼都要組織下，比啲耐性 咁先似返真正足球

諗住抽新卡

我玩左2次
D山齊士 -> aurier -> 包皮

屌你隻盧卡古跌到得5萬
買左1日可以跌咁多

mbappe

正
又extend wl

夠11勝收左爐, 贏多左但習慣左節奏快, 呢個節奏好悶

就算唔講彈彈都好憎拎波個下硬直一秒

naldo 已經回升 機會錯過左就無了

btw, 打左十幾場得一次對c7隊 半全icon toty未見過, 係咪無得尻彈棄晒驚

搏佢好似丫姨咁，入兩球搏IF, 炒下新聞就放手。
再唔係就拎去煲下醋

上星期六七成時間對屈機隊

今週最多一成

尋晚六皮幾入左堆, 我都覺得IF唔難

無得買保走哂

頭十幾場正常係弱啲 跟返你個預計rank 上到21w之後啲對手又另一個層次

清醒

換左naldo sandro fahrmann

naldo真係唔錯 隻腳長到痴線

想請教,今周任務要求各聯賽打比(debut)入波,即係要做咩呢?

尋晚入最平 而家已經遲了

Tolisso otw會唔會有機會再升番

出都無得出 J洛好番之後

h/m+轉身慢
難唔難用

又好似係
tackles 完彈返比人

轉身唔慢波 h/m 好多中堅都係

agree 咁先夠真實 之前41212下下尻彈假到喊

而家入張otw mbappe 抵玩

Cant agree more
之前亂彈one touch都傳到
完全唔合理

冇玩一排踢返
啲人上晒身咁勁
otw莫拉達冇再炒波
if alonso futmas淘寶連奴 攻守勁到爆晒氣咁
連sif aspas都冇再做敗家仔
不過依然開唔到電視機 第三個星期冇啦

原來唔係得我一個成個月冇電視機

不要再說了
開game第一個電視機都開咗成20個pack(新手sbc)先中到
好記得係lalala

屌你老母我個cech接無威脅高波
點知拍番去後面俾對面c朗頂入
永遠自己個龍唔會上身
唉屌好想入if de gea

Cech 用返比高域啦

我試過個龍近柱接完高波
對面前鋒頂唔到波之後唔知點撚樣身位判定推左我個龍入去計我own goal

轉左gameplay 係咁俾人執雞 咩事

亂傳亂射省中人 之後俾人入

我玩咁耐得5次walk out 有三次係totw pack 仲要係唔值錢

禾仔開始炒上去

我個nif廸基亞連續兩場拍左個波入網😂，未更新前呢d波必擋得出黎

我都覺
但我自己都有得益

隻閘自己跑上防中位置係咩玩法

我都係得幾次咋
印象最深係prime 雷哥同普金奧巴 尼安高蘭
toty中完prime雷哥 普金卡吐 isco之後就冇再開過電視機

我最貴中過一張阿古路
之後冇隻過5萬

Script 好撚嚴重
好撚悶 真係

隻otw Van Dijk 邊忽值10皮

11win後即對top icon toty 仲要輸c7 執雞絕殺睇埋reply

咁你不如問羊邊忽值一球

個gameplay慢到訓著
面對面都交失

41212個CM位用futmas hehe定toty modric好呢
剛剛夠錢買modric,cdm係韋拉

今朝Diego Costa仲七萬五
而家已經9萬sosad

比較呢家野 可唔可以搵d價錢相近d

今朝全部都低水 尋晚仲抵入

呢隻仲on9 出普金一定過300k

羊黑一次就二黑

一黑都60k

600k

我用左16場就上到11win
輸嘅5場有4場都係輸俾c7
想上g1 e1都好難
輸俾啲toty+c7真係無得打
識一兩招sm已經可以收你皮

二咩黑 隻otw 88

我覺得慢好啲
快嘅話對靚陣嘅會好難打

都係 但相反對普金隊既把握力又低左d

講開又覺
對啲普金隊成日俾對面搶中場搶到傻

傻啦 對icon隊只會更難打

d大陸仔話根據上年經驗，如果黑會直出二黑， 信唔信由你

又唔覺wo, 易打左少少

佢地無得快速尻彈

終於贏到
妹到人地失位再one two入
然後自己再泊巴士
打一場好似打咗好耐咁

妹下妹下先似真實足球
下下快放真係奧運100米決 賽

邊隻上年直出二黑 無印象 求教

以為你講佢而家係89

我話比你聽，用97敵機啊一鳩樣

賣coins 6-70萬
Tg xhaka1994

有ps4 coins 3m平放
有意tg我

以前係曼城咁爽快足球快上快落
呢家踢到升班馬咁縮下妹下球球好小心

好悶個gameplay 打到眼訓

反而我覺得ok，可能係我以前都玩開高控

請教西甲巴
賓洲馬同DC邊隻好用？
見兩隻價差唔多

想睇下班pro同youtuber點玩呢個gameplay

最想要嘅其中一張就係special版阿古路

上fut channel睇

隻85白蘭斯👍真心好用

如果有錢想買, 防守感覺如常?

打攻中仲勁過90迪比細路，攻守兼備

DC硬淨啲
我打雙箭頭一隻係DC一隻Ben Yedder

打Cm如何

我都唔差
loan if基沙文

d icon隊都係縮到完場
好眼訓

半夜十二點後唔可以玩

下晏打左幾場已經眼訓

我本來都貪佢phy 88
但dri 得7X 禁區拎到波推一步都甩

講真大部分icon隊都係有陣無技術
一無得打快佢地就好似唔識打機
之前快gameplay淨係識爆兩邊
一係就412122瘋狂r1+x one two

用過就知勁👍值回票價

轉左 4321 之後係咁輸，玩唔掂

13場12勝之後連敗2場
唔知係咪要開始我既連敗之旅呢

仆街125k pack中撚哂伏

試下4231

勇者
中左咩

貴3倍啵清
依家換左隻賓洲馬試下先

更新完 好似中哂鉛咁

啲icon隊無咁屈

平衡番隻game，412122收檔

一路屙屎路一路做第二次otw任中左

我都抽哂5pack
兩張otw一張黑卡

暫時仲用緊412122

應該咩陣式最配合而家呢個gameplay?

要你慢慢組織 會唔會4231 好d

四萬七買左大衝雷斯
平左好多

你食埋篤屎佢

當初我咪狂屌412122死尻彈

發現d人平日唔出聲 係中左野先post出黎 上一上水

試下轉433(5)，更新後唔太習慣

我都想上黎曬命

猩猩

到我if you cant beat them join them 之後又轉, 今次唔知要隨佢個咩波

擔泥佬左閘if

應該好用

d人wl 5格都走係咩料

sandro定marcelo好？
定其他？

好想入otw羊 但理智叫我唔好咁做

放300萬

成球

今個星期入3球你睇

有無人覺得更新之後driven shot威力大減左
成日比龍門擋到

爺爺好似話佢發燒今場無份

曬命

好似打咗好耐原來先10場
好難捱

所以11場qualify 知大家打到眼訓

其實改係好, 收窄左貧富實力差距，不過最好快番少少就合理d

最好有4,5日打

不如每日都係wl

3日點打40場。。要出街既話

嬲屌

妹下妹下踢 連贏9場

踢到對面燥底

屌我得幾張垃圾黑卡

咩叫妹下妹下？

要好有耐性 猜到對面沉唔住氣

5packs 8舊水 夠買百幾萬coins喇

其實呢個問題好多人都講過，ea無強制逼你一定要打哂40場，除非你係proplayer,要去巴塞隆拿比賽。我打wl都係為左挑戰下自己，係去享受wl呢樣野，如果覺得打到自己好攰好辛苦，我真係覺得無必要

踢到街場阿伯咁

其實30場合理d
足夠去分elo
又唔使打得咁chur

我就覺得無問題，我一直覺得要練到哥狗個種傳控去主宰比賽就咩高手都唔怕，呢個game play 岩踢哥狗個種高壓tiki taka

P.S 之前用433（5）都用到放棄
呢個game play 又重燃番我踢疤狗足球的想法

主要係ps4 xbox人多 佢分唔到top100, 打40場 top100都只係40-38w之間 如果30場 就好多時要靠果啲skill points 去分top100 因為大部份都會30/29w

得失球啦好心加埋

對面有韋拉勝率即刻降低好多

感覺上新gameplay對佢有利

無左412122鳩彈真係好正

場場都有波

想問下而家咩陣勁

頭先輸左場對面用451 試緊又好似唔錯

各位大師兄，我岩岩做otw winter中左隻75見bid價位40000左右，應該賣定留嚟做otw? 75好似太低rate

ps4 收3.3m coins tg: ajj18

再做，做到出勁野先賣

之前用過唔係好慣

都未太慣, 迫自己組織打邊

好玩過死尻彈

但防守如果無番隻怪物cm好夠做

想玩雙前鋒
之前451 433都試過
完全唔識攻
諗緊4312好唔好

得75好難做otw好似

今期totw隻miete好正👍 個模組一流

做到, 皇馬隻閘之前一早就炒起左

Ramsey IF

應該幾勁

會咩
感覺上加完都唔似會勁過mooy

話說琴晚兩點後想話抽otw抽中左if miete,今日開game ea送返張otw miete俾我
我諗佢意思係琴晚抽到totw係bug,應該只係會抽到otw

mk會唔會即變if

3g

hat trick

MK 3 助攻

Mk會唔會出兩張special都未出普金

想問下 踢4321 CM位應該用迪布尼定Mooy

出左啦普金

有無人用過toty alves 感覺如

用緊華西

屌11勝後 八成都對半全toty icon

onlun9

唔知點解fahrmann轉左用普金ddg失超多波球球都救唔到咁 用返fahrmann定試漢丹好

花曼全game最勁

update完隻ddg好似廢左d

成日俾人second chance

隻隻都係咁 好易執雞

想問下otw ederson 定 begovic 好用啲？

想問點回氣？
係咪一定要買fitness卡先回到

砌兩隊

If Ederson 啦
應該有upgrade
begovic 改廢左

屌你老尾招drag back真係好撚柒黑人憎，點撚樣破呢招

邊到出左

Thx 巴打

有冇意甲巴打？
龍門位由龍馬升呢到用保方但係個感覺好似差左，比龍馬慢 定係用番漢丹？

另外如果筆直100K 可以用係邊度？ 謝謝
主打41212有翼，有時搏隻翼衝入禁區射波

ps4 收3.3m coins tg:ajj18

頭唔夠華西，H/L 但唔會成日走咗上去（其實我想佢走多d), 我食anchor 速度/身位亦都唔覺比華西好

總結，可以用番華西或walker

用左廿幾場IF Horn, 足之都係換番做花曼

thx, 咁唔諗喇

只用有save with feet龍，de gea/花曼/begovic/ter stegen

請問各位巴打覺得otw 奶達(應該130000入到)前景點?

或者有冇推介邊隻英超otw炒得起?

有閒錢真係建議大家做summer otw sbc untradeble
做完唔啱心水 配番十張金咭 最貴1xk左右又可以再抽過
洗左300-400k做 中左又留左嘅有morata salah tolisso同mbappe

otw 無張岩用

一張投資價值重既卡變左untrade

真係見仁見智

唯一係張包皮想做不過少做賭徒

剷輸12碼走場正仆街

又話改咗gameplay
啱啱先比人鳩彈死咗場

Top 100係d人未打完定點， 戰績低迷

tg:ajj18

冇得買保 你話呢

個個留返禮拜一
等人打晒先打

痴撚線 差唔多場場都20m以上既陣

鳩彈都仲係主流 只能講減弱左少少

對面如果都係toy icon toty 守得好集中都會照失

我同你一樣諗法
玩到第2次中完包皮就算

本身諗住11勝算,打下打下打到21勝

但越後個d場次場場都20m陣

youtuber prediction 山狗出tif

入一球都有份 獌大撚哂呀

我整咗成四次
盧卡迪亞 >哥斯達>里昂喞查奧爾>施格臣
76升到84 算 收貨

想問吓mk同奧巴嘅新普金係咪已經出咗？
唔好意思呀因為棄咗2個禮拜驚所以唔知

我由琴日做到今日下晝先出到包皮
見到法國旗 幾驚係Hernandez/Lacazette
錢都燒很七七八八

最緊要啱用

好似未
完咗otw先有

明白
btw你地會揀 奧巴 定係 普金阿古？
搭tif son

阿古埋門勁d
奧巴高d快d

2揀1我會揀阿古

C 格神😂買都係4皮炸渦？

上完金一 真係好明顯有handicap 咁
成隊波唔同左樣咁 d走位奇奇怪怪 面對面傳失 比人迫一迫就甩
又可能係我心理作用啦
好似真係要set死你咩牌位咁 點打都唔會突破 佢要你咩rank就咩rank
想上番e3姐 頂你個肺

打到金2算 我10m陣都無得玩

全部大哨 享利 toty messi c朗

中間 韋拉 迪布尼 古烈治

有冇巴打個陣睇下

上個禮拜咪e3?

師兄用左幾多先做到包皮?
想做untrade,唔合用再買10個金人洗牌, 預30-40萬唔知中唔中到

上星期e3

78 Tosun 換左個Hernandez

好徙時間

第一包高基連變山狗
第二包爆佢變奧利亞

去到2月都冇咩想追求，淨返既差距都係技術問題

運氣好難講
我朋友第一抽就中包皮
我就洗左差唔多300-400k先中到包皮
勁少少嘅中過兩次salah tolisso morata ederson bonucci
試唔試自己選擇

隻game UT搞到弱智咁
唔怪得咁多人棄game
幾年黎愈搞愈閪

mk 3個pack中2張otw 1張if 雖然都係廢卡

新patch 412122 末日

少左人用, 但又未至於末日呀

個陣就勁既話都可以照彈....

我用唔掂 轉左4222/4334

威咗半季有多啦，仲想點
減弱d咁多者麻

好想買美羊

入左成100隻naldo 唔升我應該會仆街

廢左好多啦，而家闊陣更加會勊死41212（2）

徳甲winter upgrade之前賣
升唔升 upgrade後都係會跌

😱😱😱你好有錢

賣晒人？

做咗400-500k有untrade salah同包皮 收貨

跌又唔會既 我係驚佢唔升 會蝕手續費

無賣 本身留左錢炒卡

我目標都係winter upgrade前賣

好有決心

真係好晒時間

想要尼馬
有冇人做到😂

我本身都係想要屁馬 但係太難啦

淨咗嘅錢都多過我副身家

如果中左值錢但唔岩用都幾慘
又untrade

好有米啊你地

451 定 433 好

換陣就泥馬

有無if asenjo食評

有冇icon打4321 lcam推薦

頭先做多幾次 中咗j洛
收貨了
感覺好似啲換物買樓活動咁

新手搭單問一問
有冇人知點搞，上網搵過好多方法時都無用

炒卡犧牲咗好多享受用靚卡嘅時間

不過去到哩一刻想買邊個用就買邊個用了，晤諗咁多

三成賺卡 其他用黎玩

overmars
henry

冇chem wor ching

4321
你唔係講緊lf咩
定4231啊

辛祖if

我都係咁話, 等下等下又唔係同佢過人世

隻sif ddg好似變左垃圾咁

邊個巴打叫lihkg 4resenal😂

右中場個位可以點執好 又想有防守同大隻

我個隻都係 update完廢左, 諗緊轉花曼

我隻普金發揮穩定 有一場wl用腳擋左3次近距離地波好撚勁幫我拎多一勝 ddg真係普金夠晒 有錢都冇諗住upgrade佢

全icon

有無人用過if kasper
想放左ddg佢換返60萬返黎

用比高域啦 kasper雖然都好但同比高差唔多

4231 sor

我之前換完電腦down LOL都有呢個視窗彈出黎
搵左好多方法都solve唔到就決定棄game
最後沉迷玩FUT

想買個d，又唔套現炒嘅話
幾個禮拜都儲唔到

我差隻普金普巴就完陣了😂

4231 好多隻都得啦
ST轉位落去或者入場先轉陣

Update完我隻比高域變到勁垃圾

呢個新patch整強左啲遠射
今個wl輸遠射都輸死

我覺得屈福隻karnezis 好好用
Begovic好多波救到 但容易比人執雞

平民黎架喎 今日對過

100隻... 真土豪

佢有隊全icon比佢炒過7 0

呢隻game真係令人好無奈，連贏之後必定連輸，同一個攻勢可以中3下柱，空哂遠射就中媚，解圍就係先省中敵人，然後反彈去人個前鋒，完美助攻。

講完訓教，聽日又繼續

Salah karius if了

一早入左otw salah 等升

有冇人用過if Choupo-Moting 同if Izquierdo?

利即刻比人黑到2-2

個旁證痴撚線

Vvd縮曬都吹到12碼
咁salah仲有無if出

沙拿一定有
Karius應該都有

個旁證應該訓身買和 球證都冇foul佢走黎舉旗

今日otw salah跌到32萬收左張 估唔到

Salah otw 宜加幾錢

嬲到想qs左張potm Kane

沙拉定SON好用D

打親online d人lag撚到逐格停 玩條毛咩

原來已經抽到新果隻普金奧巴美揚？
打sb見到有人有

433同4321嘅分別係邊

帶波沙那會好啲靈活啲，不過2星skill係死症，打前鋒覺得son會好啲，5星wf始終係癲

4321個2冇拉咁闊

2星唔係week foot咩 so far我覺得幾好wo

果然係開始hea玩 半棄驚 就會有d甜頭

儲緊錢想買呢隻

hea咗好耐
仲未到我

用錯右腳個陣冇嘔血？

幾時會出league sbc

錯手5000 buy now咗張銀fitness

幾時winter upgrade

有無人用過88 Owen？Owen好用d定nif aguero好用d？

除左速度體力好少少 其他都輸晒 應該無咩人會揀owen 又貴d

除非die hard fans同任連個下

league 好似呢個星期五

winter upgrade就差唔多CNY咁上下

Begovic單對單就勁
個人覺得courtois整體穩定啲 神救少但應該救到嘅都救到

地波收硬皮

奧巴美羊 都食Hunter係咩玩法

99 c7啲人都食hunter

呢隻跑online黎
你仲以為自己玩緊fifa?

我個張都係hun
同價buynow緊係買保值個張

去巴塞打既10個pro player 11個食hunter, 你識鐵咩

連登仔：唔好爭果幾千
前面食晒 HUN 後面食晒 SHA

利：真係見過，即刻想起連登仔

都未99食hun好正常

食咩都要管咪等於我屌尻人用咩陣咩公廁咩打法

算尻數啦

咩樹，猩猩清

之前無特別留意 琴晚見地區top 100排尾尾 原來都係25 win 係未打晒定不嬲都係咁上下

星期一先可以作準 好多人留返最尾打

最尾都打到24 win 仲要頭10場未慣新patch輸左7場

唔係d咩成積, 純粹9 up 下

唔知呀
等緊阿記張美羊先玩

3412轉左4321練緊放狗陣
依個陣真係入門級
call 埋閘側擊好爽

3CB 真係好吃力
好易派膠

新 patch 後多左好多妹下妹下

比你頭10場贏7場你最後都係24WIN架啦

SBC submit 咗嗰啲球員係咪會冇咗?

我20場贏16, 29場赢20, 仲有11場今晚打
睇個勢跟本同之前一樣係26-7win

我都明, 誤差唔會太大

基本上一贏得多就場場硬野, 除非對面智障先偷到雞

睇黎又有人出事, 舊年我新手做完傻事棄game一年

拎左咩人做sbc

前面輸得多，後尾易打
前面贏得多，後尾難打

好似係

Otw mk仔 180k抵唔抵買 見佢今週3助攻 好似好吸引下

上個禮拜我27win
好似入唔到row top100

嗚呀

你就好啦

等睇ea玩野唔出亞依if

出都冇用啦
德甲駛咩用佢

玩到晤知用乜陣好 個陣愈踢愈屎

佢if 會係sif定if?

又話差pogba就陣已最

咁早leak?

晤係指d人，係踢起上黎既form

呢個WL 轉左唔同陣試, 451 433 為左就隻泥馬 又唔想入場轉陣

結果最後用442 最有feel

兩個前鋒真係易上手好多 個腦實晒都可以輕鬆知道點攻, 自己又鐘意打邊玩sm

係可能對中間個兩隻要求大, 不過我未有韋拉 古烈治

451 433唔順手 個進攻起始點要下下搵要做波

唔係贏唔到但無個所謂既form

一見人用雙前輕鬆現位就唔知自己搞咁多野為乜

呢隻都出真係痴撚線
大把人踢得好過佢

曼聯惡哂

4231幾好
兩翼拉闊黎踢

442對我黎講最大問題係
中場中唔夠人
好難搶返個波
一失位就直入禁區

4312呢？

所以高手配怪物中場中就ok

針無兩頭利

唯有hold波小心d 寧願進攻順form 攻都唔順唔會守得好耐

我個兩隻都唔怪物, 個命門就係中中

唯有手控配合

我都想問 有冇d 平價 box to box好用

馬杜迪

係都mk先

呢家d硬直
想中間控定個波都難
唔識中間去

係都salah先

英超有冇好介紹

12碼炒埋先補中入波都出會唔會痴線左D

我用韋拉 古烈治 比堤 共通點 search到 pedro obiang

我有用呢隻係work rate怪怪成日唔想上咁 但對得住身價 平價可以try try

計1a1g得晤得先

Renata 山齊士

我之見到呢隻d stat都幾吸引 想試下
我大約有100k 搵一隻 但實用中場真係好難搵

Renato 山齊士，威污泥都ok好用

威污泥會唔會好慢

motm

如果icon cm 除左韋拉 古烈治 之後 係咪到比堤 ?有無7 8 成個種效果?

88 90 分別大唔大?

442 ST要totg費明奴定otw 摩拉達 好
拍聖誕安東

窮撚快做 我洗4包就抽到James
沙拿就一包中

仆街我做左6,7次winter最好都係出隻古天奴
見呢到D巴打做SUMMER好似易出正野咁多 唔通要轉

我覺得PRIME PETIT拍得住88韋拉
雖然韋拉真係勁D 但都有7成效果我覺得，身位都好勁

Winter 都冇勁野
最勁都係得幾隻
Summer 6 7 隻正野

呢2日開完PACK試下做SUMMER先咁

放75萬coins，不包稅，$500

我都3包中salah，雖然最想要都係包皮泥馬

我用緊韋拉 比堤 迪布尼都好正

比堤算係咁

不過連到if goretzka 我會用黑哥

mk果場踢cam 定rw?

RW
CAM係OZIL

張洛里斯幾勁 不過long shot麻麻，食咩chem卡好

LM

咁可能做sbc petit 又鎖一舊錢

直接買啦

POTM會係呢個星期五定再下個星期五

那有錢 我個個都計過度過

咁你之前仲笑我慳

Ching係咪講新果幾個冬夏矚目夏員SBC?
矚目球員邊到睇？
利申：新手

有咩唔記得左

無記錯你好似中c7 wo

中六合彩頭獎就梗係唔駛慳啦

我又無中過, 個陣又多untrade

繼續無電視機

再下個啦 票都未有得投

我宜家個陣好多untrade
打得多悶想轉下人都好頭痕

好似係
心急想佢出阿古路

又成球野untrade

我都鐘意屎忽痕換人 有d後悔做左隻potm kane

笑9我買hun sha人保值

咁又真wo 去到呢d位買親都幾十萬球員 保值根本唔成立 好多時為出貨最平隨時係sha hun 你話幾千蚊個d我會搵隻hun sha 買既

買親都幾十萬😱😱😱勁

我當然明你保值個個意思 market唔到o者